有無人覺得落雨個陣，最好訓？

訓醒係窗睇到落大雨，繼續訓返好舒服

有蚊 你老母

之前有同感，但係近排覺得好嘈